有沒人試過send信俾韓國audition

你好靚仔？

試下 一般般

好想睇巴打個樣